有無人試過用唔直接表白既方式 對方反應係點

例如腥一首歌/戲係表達到你內心世界，對方知唔知你想同佢表白/暗戀佢跟住有咩反應

無
咁撚柒既野我唔會做

之後佢就會同另一個直接同佢表白既人一齊 再當你係兵

佢會唔知你講乜鳩

咪成撚個毒撚咁啦

2020年仲表白 根本大家有feel係唔使表白

估野最麻煩
攰

會好撚柒，勸你唔好
利申：過來人

好柒既咩

係

食檸檬既勇氣都無，我係條女都覺得你廢柴

除褲

Agger
我係女
真係寧願你私底下兜口兜面咁直接講
最少會覺得你好有勇氣

快啲試一次你先識心死
柒一次啦 而家柒好過第日柒

直頭毒撚到閪咁
表白都唔夠膽大大方方直接講，仲想屌閪？

而且要表白去搏一搏根本都係哂鳩氣

講真，真係大家有feel ge，出幾次街平排行嗰陣一嘢拖手好過

絲打被條友第一次約果陣 有無expect對方有想溝你

我係巴呀屌你

第一次就想溝人會唔會太猴琴

唔係 以為你係絲 想知道如果條女被人約既心態係點唸姐

講真女仔有人約出街好閒
之後假如你不停約佢都肯出，咁又唔同講法
不過如果次次都係無膽又柒下柒下咁款，好快

真

通常我都會好光明正大咁示意我鍾意佢，之後就係等佢果幾句拒絕我既說話

話明表白啦，唔咁婉轉就唔叫做表白啦。

約人出嚟直接同人講啦佢好想屌佢。